嚴選 歷史性時刻 / 決定 改變世界走向

例子： 97 年英國佬無還香港俾贏國 ，今時今日香港有可能仲係一個無蝗蟲嘅地方

請出招

蔣公剿匪不力